強烈要求林鄭：公務員人工應該要加夠7.77%

公務員士氣太低啦 仲要日日比班刁民鬧
要求加夠7.77%提振士氣

加足5年